我喜歡九龍公園游泳池

那個戲水池有個瀑布位置

hehe

我原是世間其中的粒子

想睇LIVE

ching sick ball

會唔會開concert